{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 다래하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 必ず指定された時間を守ってください。 基準人数に応じた料金があり、超過すると追加料金が発生します。 もし追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談してください。 追加人数は宿泊しなくても料金がかかります。 また、ペットの同伴入室は許可されません。 付帯施設が提供される場合、追加利用料金が発生することがあります。 また、イベントや付帯施設は状況に応じて変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますので、重複予約にご注意ください。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 利用案内ではIPTVとWiFiが提供され、キッチンと客室は禁煙です。 また、バーベキュー場と駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数に応じた料金があり、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設が提供される場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況に応じて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますので、重複予約にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用案内に何が含まれていますか？",
            "answer": "利用案内ではIPTVとWiFiが提供され、キッチンと客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場と駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場と駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 368
    }
}